C朗休息，19歲前鋒入2球大炒烏甸4一1

今季第一次見祖記入4球

堅尼閃耀全場

祖雲達斯還有00後天才？

在人們的印象中，斑馬軍團是一支很老的球隊，常規輪換中的很多球員歲數都不小了。然而在對陣烏甸尼斯的比賽中，大輪換的斑馬軍團反而踢出了活力四射的表現，而這種活力最重要的來源就是00後小將堅尼。他像小坦克一樣橫衝直撞，一人製造了球隊的前三個入球，把烏甸尼斯的防線掀了個底朝天。

搶點攻入第一球

雖然剛滿19歲，但堅尼已經在意大利國家隊出場過了，此前在意大利各級青年隊都有極其出色的表現。他的衝擊力非常強，有著超越他這個年齡的對抗水平。今場比賽中，堅尼第一次觸球就完成了入球。當時辛度斷球之後傳中，堅尼拍馬殺到強勢墊進。今季第二次代表祖記正選，堅尼再度破門，上次是意大利盃對陣博洛尼亞的時候。

精彩的第二球

之後堅尼攻入的第二球，更是他今場比賽的最大亮點。他先是搶先斷球閃開對手，隨後猛趟一大步直接殺進禁區。就在對手以為他可能要傳球的時候，堅尼突然外腳背直接一彈，對方門將來不及反應，只能目送皮球入網。這腳五人製比賽一般的即興攻門，展現了堅尼在門前的冷靜，後備席上的C.朗拿度也站起來祝賀堅尼的入球，與戴巴拿交流著甚麼，並且送上掌聲。

C.朗拿度開心

C.朗拿度鼓掌

堅尼的表演還沒有結束，下半場他又製造了一個12碼。在與烏甸尼斯後衛的對抗中，強悍的堅尼直接「超車」到了身前，結果對方守衛鏟球送點。這球和第二個入球中堅尼體現的超強運動能力和衝擊力，正是文素基治正選的時候無法提供的。勝局已定之後，堅尼還秀了一把，用腳後跟停下了隊友的長傳球，在場上極其自信。《全市場》和《足球市場》都為堅尼評出全場最高的8分，他無疑是這個夜晚最閃耀的一顆星。

堅尼強勢造點

炫技

《拖連奴體育報》賽後稱讚了堅尼的勇氣，表示堅尼的爆發看起來像是童話，實際上是帕拉蒂奇和艾歷尼的計劃收到了成果。球隊沒有像上季一樣把堅尼租給意甲小球隊，而是留在球隊中，就像在干地納沙基地這所大學裡跟最嚴苛的教授學習一樣。這場球不是一場比賽，而是堅尼的論文。話雖這麼說，但實際上作為文素基治的後備，堅尼今季至今只打了5場比賽，出場時間157分鐘。文素基治當然有實力和戰術作用，但他一點都不能動嗎？

堅尼今場熱圖（向右進攻）

今場比賽中，堅尼體現出了文素基治所不具備的一些特質，也證明自己能夠給祖記的進攻帶來切實的幫助。不少人看完球之後會感歎，如果之前多用用堅尼，文素基治是不是就不會那麼疲勞，球隊也能有更多的活力。

實際上堅尼也是一台紀錄粉碎機，他是四大聯賽第一個出場的00後，歐聯第一個出場的00後，也是五大聯賽第一個入球的00後。上季被租借到維羅納效力的堅尼19場攻入4球，在意大利各級青年隊同樣狀態火熱。

《足球市場》賽後稱讚入球在堅尼的血管中流淌，《全市場》則表示今季他在祖記只要正選就能破門。對陣馬體會的歐聯生死戰，堅尼未必會成為艾歷尼手中的奇兵，C.朗拿度和文素基治應該還是攻城拔寨的主要人選。但不管歐聯能否晉級，接下來的比賽中多給堅尼一些出場機會，讓他更快地成長，對祖雲達斯無疑是一件好事。

意甲我搵牙Nick 落去踢都贏啦

意甲已袋
之後練新仔定出c朗刷入球?

C.朗拿度開心

C.朗拿度鼓掌

馬總統看手錶

蛆狗意甲出c朗個仔都贏

睇返美斯對西維爾單天保至尊 力挽狂瀾 反勝3-2

再睇返c朗繼歐國 又訓o係度贏

邊個係玩挑戰模式 邊個係玩教學模式 有眼見

知啦 c朗歐國係freeride啦 決賽之前全部唔計麻
小花係勁嘅
帶阿古路西瓜迪馬班垃圾入3次決賽3次都可以拎亞軍
柒十二碼單刀又有其他隊友食死貓

C 朗 係場邊打氣仲勁

條力架要小心屎眼了

歐國盃 歐國聯 冇C朗踢到曉飛
世界盃外圍賽 冇美斯七場一勝
高下立見

葡萄牙呢幾年真係大翻身